點解藍絲會知道好多示威者都唔知既嘢

Whatapp傳緊～

今個星期日盡量留守家中🙏🏻
警方己確認左
*11/8港岛東區會有大型示威*
除左北角之前講過的路程外,
另外
- 柴灣,
- 筲箕灣,
- 太古城,
- 鰂魚涌
- 大型住宅及商場
一樣有示威
確認 包圍
- 北角海關總部,
- ICAC總部,
- 北角警署,
- 北角碼頭,再經過
- 電器道行去大型嘅
-住宅
- 城市花園
- 和富花園同埋呢個
- AIA 嘅保險中及
- 附近酒店。
轉載:
剛剛警隊稱，香港警察部收到最高指示（強調是最高），
從收到通告即時開始，不再驅散，
只會拘捕撿控，
全部從暴動入罪
（最高可判十年以上），不考慮人數多少，
通知身邊親朋，
唔好去睇熱閙，
講明有殺錯冇放過。

因為全部所謂嘅消息都係佢哋自己作出黎

（強調是最高）

可以點回應～佢好乞人憎～公司高層

問下佢做咩唔用腦分析下就講出嚟，722夠講到屯元天打仗啦